諗到個idea，拜託大家屌細力d

不如算數啦，唔想再見到有人受傷。。。

大家對我嘅Idea有咩意見？可以任屌，不過屌細力d，thanks!!